最成熟完美既戀情係點

我覺得有三點

1： 大家有大家自己既圈子，嚐好。咁樣起碼另一半忙緊既時候，你唔會無野做搞到on99太得閒亂諗野 煩住對方。

2： 大家有共同目標嚐好。 咁雙方先可以一直互相扶持，支持，一齊努力。 同時得閒時可以一齊做鍾意既野，e.g. 行山，煮飯仔

3：我覺得最重要就係互相尊重，我係女仔既，去玩識去安全地方，識着無咁暴露，識報平安俾男友。 我係男既，就識有地線，唔好拈花惹草等等。

其實第3點先係真正愛對方既表現，知道企係對方立場諗，互相尊重同唔會出軌.

而第1，2點則係維繫愛情既要素。

大家同唔同意?

（ps. 當大家都係學生/都有供得起樓既正常收入，希望唔好一黎就打大佬話錢最緊要）

老生常談

要做足3點都難

唔係正字特警 不過提一句 係嗜好
Get咗一陣先get到嚐好係咩

巴絲點睇靈魂伴侶？我覺得兩個人拍拖需要心靈上既震盪，共享情感，互相理解

都係真心愛既表現